係公司打左「能樣」，比啲八婆話講粗口😡😡😡

屌你老母，你話我打撚樣係粗口，我都受。屌你打能樣都唔撚得？邊忽粗？粗得過你班契勾條腰？！

嬲

你下次試下打自己個username?